睇到d人係咁拗avengers 3邊隻勁邊隻廢就想笑

個個係到用邏輯推論 嘈黎嘈去
但其實人地個編劇想點寫就點寫 想點撚你地就點撚你地
都唔知咁認真做咩

討論下無問題既 不過有時真係睇唔過個D極自大話人錯個D ON9 就算人地錯都唔洗踩到人地一文不值咁

班Marvel友同DC友喺到互屌咪重好笑

呢個真 話唔定人地2個編劇仲得閒一齊飲茶笑緊d人係到互屌